聽日呢個初選 係測試一下你地個心靈到底係咪用紙造

聽日呢個初選 係測試一下你地個心靈到底係咪用紙造

開花你唔開 fine
食lunch你唔食 fine
去法庭你唔去 fine
行街又唔去 fine
口號都比你改到曲埋去叫啦
比夠你淨係食幾次上下既黃店

今晚比人嚇左幾下 係咪聽日就唔去投票
然後話比全世界知香港呢一班人係支持政府
最後仲要比班藍屍笑返我地食人血

自己諗啦，柒頭。
BY元朗牛哨兵

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

講緊你個柒頭AR

冇錯啊
聽日見

［唔撚驚揮手區］屌你老母呀港共 我聽日點都去投票

聽日票站見

聽日一早見

push

推呀
投票

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

九月選舉前，做得幾多得幾多

唔會投無撚用

投投投！

推

冷氣軍師表示: 一定去投

推番先
RISK 就人哋TAKE，你班人係支持政府既不如去做藍屍做SAVE HK會員啦

支持

怕?
前線唔怕 叫你投下票 都怕東怕西

嫌辛苦/嫌麻煩?
大把義士要上庭/坐監 佢地唔麻煩過你

【選舉策略】你知道嗎？初選的真面目原來是……！

投，聽朝一早就去

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

投

講得好，唔好再乜春都話驚

抗爭冇可能零成本咁低風險都唔投就咪撚講要反抗啦

再推

前一晚搞小動作就係想嚇走你地

反抗呀

投票呀

投本土

好惡

係米個個區都有得投

順便幫手 Share：

係，2百幾個投票點

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

推啊
推啊
推啊
推啊
推啊
推啊

Push

"投左d個人資料比popo攞晒點算"
唔投都有你資料既啦！淺黃

咪係咁講係咪正式選舉都要投親共派先安全？
出黎啦人多驚乜冇得再退

出黎呀

聽日見

票站要人

推啊

屌你老母啦 下下都柒頭 屌你老母啦你最拎醒

咩都唔好理 一定要投票

Pushhh

聽日唔去正柒頭

投票師

港共越係唔想我投
我越係要去投

輸了
唔夠人

去投票

唔洗底啦

早晨，五毛輸了師出咗來放負了

票站無人, 輸了
都未開, 梗係無人

今天民主派初選的所有服務站，開始提供服務幫助市民驗證投票的時間，延至中午十二時。敬請留意。
因警方於昨晚突進入香港民意研究所對其電腦系統進行調查，導致民主派初選的最後階段準備工作被延誤。
但大家可以放心，民主派初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。
但由於香港民意研究所工作人員的工作被打亂，亦為了以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙，令服務站的開放時間要延後。

要人

無乜人知

唔好最後一刻先投

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

嚇一嚇就話唔出來投票既人聽住
如果下次港共話唔投獻世派就係唔支持政府，違反國安法
咁你哋係咪又要跪？